今晚瞓身曼聯定熱刺好？

今晚訓教啦聽日先係呀傻鳩

聽晚啊on9

緊係曼聯啦 贏緊

車

今晚買定唔撚得？

得呀 唔該你呀 你出去啦